我有生理問題點算

我同條女扑野果陣無反應
之後我開Av先得
點知我得10cm
條女話我廢 之後失敗
我條女依家去Sp
我有170cm

搵語言治療師